(中共超限戰，美國反擊）美國被逼要滅共！香港人，你地仲玩功能組別！？

分析得幾好
路江時評：美國股市今日大跌1000多點，是有利於滅共的必要條件之一？為什麼說形勢發展已經逼川普總統必須拿出什麼殺手鐧才能連任？

睇來要滅共，trump trump先可以連任

五毛熱狗死全家

其實你有沒睇路德既分析同文章?
未睇就屌人！

你係最低層

超限戰是中國軍旅作家喬良和前中國人民解放軍空軍大校王湘穗在其所著的同名書籍中提出的概念[1]。在911事件發生之前兩年半就作出了預測，根據他們的論述，超限戰是與傳統戰爭不同的新的戰爭手段，是以一切手段，超越傳統戰爭手段範圍的新型戰爭形式。它包括了傳統的戰爭手段，同時也包括了貿易戰、新恐怖主義及生態戰。

限戰可以通過不流血手段達到傳統戰爭可以、甚至不可能達到的效果，它是立足於現代暴力衝突的演變與現代經濟、文化、科技領域的高速發展上的。它強調了技術在未來戰爭中的地位，但是同時也提出軍事思想仍是現代軍隊的重要組成部分。《超限戰》一書立足於美國在越戰後的歷次戰爭，特別是波斯灣戰爭與科索沃戰爭，並且與網路攻擊、亞洲金融風暴、國際極端恐怖主義相結合，認為未來的戰爭將是無處不在的，包括金融、貿易、網絡駭客、媒體與國際法等範圍，何時何地都將是戰場。[2][3]

華盛頓郵報將其稱為40年來中國在西方影響最大的兵書（請提供原文連結），西點軍校作為推薦讀物[4][需要第三方來源]，意大利步軍總監米尼上將稱其為當代軍事名著。台灣學者，優勢戰略管理研究中心主任劉振志[5]評論為「以中國共產黨的背景，加上中國固有的軍事文化，益之以轉化過了的辯證法，攪拌上幾十年的戰爭冶煉，才造就了《超限戰》的思想溫床，試問，美國和台灣怎麼學？不論怎麼學，也都只是東施效顰。」

超限戰與反超限戰
2016年8月，喬良推出17年後的新修訂版「超限戰與反超限戰」，除了原本內容外還擴增了十多年來國際新發展的整理和新理論。喬良指出戰爭的「泛化」是未來必然的結局，網絡戰、資源戰、媒體戰、金融戰、文化戰，這些領域都將是未來激烈白熱的戰場，戰爭已經遠遠超出穿軍裝的軍人和飛機大砲的範圍，中國必須將所有的領域都軍事化看待，[6]並接受大量不穿軍裝的非軍事人才是超限與反超限的關鍵，政府必須儘快介入所有的無形戰爭領域預做準備。同時也提到其實超限戰對於中國共產黨並不是陌生的新名詞，在國共內戰當時並沒有這名詞但就運用了很多超限戰概念雛形，去對抗蔣介石的傳統軍服戰爭。[7]

今次既疫情就係中共發動既超限戰

又開始分化，白票論
blocked
be water, 兄弟爬山，各自努力
唔記得晒lu

請反駁主要觀點

有睇開都知挺郭既唔會引戰
如果樓主冇心既話 下次改善下個標題

咪撚煩啦 二樣一齊做唔撚得既？

Trump2020

真係好撚煩，你唔認同咪自己唔好做囉

妄想症好嚴重

on9

佢唔係唔記得，只係又玩分化姐
而家2020啦仲玩2014果套白票論，out la

係喎 支那喺美帝播毒想攬炒

唔玩功能組別又點樣食十萬蚊人工呀？

首先
想問樓主香港人應該要做d乜好？
拎槍打黑驚？
定係去禮賓府打7婆？
中美對抗下
香港人無乜可以做

知名分化撚思覺脫

其實上面圖已經答左你

美國被迫滅共！
香港人仲唔裹應外合？
贏埋功能界別
插多幾刀！！

等美國放風先跟啦，依家美國都冇話出兵，淨係出聲咋

郭生應該屌7香港班泛民-偽民運

選舉近了，飯民要食收割選票。

拉